再見！滿分的爸爸。

今日爸爸肺癌走左
睇住佢今日抖氣起伏好大
平時好鐘意食野都冇胃口
不停話好辛苦好辛苦
不停叫護士幫佢打針加氧氣...
其實係個解脫
佢終於唔洗咁辛苦可以食好多好多野
謝謝您讓我做左22年公主...
細細個公司放晏您都特登趕黎小學送麥當當外賣;
自懂性以來每個星期日都帶我地周圍去family day;
讀書壓力大到失眠您會同我講分數高低不代表一切;
翻工比老細柄..您會氹我話您會幫我岀頭
您臨走前嗰幾個星期好辛苦好痛都特登賣左部車換部細車比我拎到車牌揸
今日再握住您隻手先發覺同我細個握嘅一樣..仍然係咁多枕...謝謝您 我最愛的爸爸

By 好愛好愛好愛您的女兒上

你爸爸永遠都會活係你嘅心入面

Be strong

你爸爸會見到呢個post既，睇到我眼濕濕

爸爸係心入面永遠陪住你

Deepest condolence to you and your family.

口德 +70

幾期?有冇電療化療標靶?
Rip

你爸爸一定會係天上好好睇住你
要生性做人
叻比daddy睇

好感人

be strong

佢會繼續喺妳身邊守護妳

樓主要努力生活落去 不負你老豆待你既一你番心機

食煙？自作孽，不可活

唔煙唔酒我都想知點解...

Be strong

今日再握住您隻手先發覺同我細個握嘅一樣..仍然係咁多枕...謝謝您 我最愛的爸爸

睇到呢句就頂唔住眼濕濕
RIP \|/

加油呀絲打

Take care

絲打加油！

一定要做一個開心幸福嘅人畀爸爸睇！

珍惜眼前人

睇到想喊

爸爸會永遠係你心入面陪住你架

由原本腸到肺...化療太辛苦冇再繼續...有食標靶

但今日再握住佢隻手先醒覺好多年冇拖住爸爸隻手...細個佢拖住我送我返學我最鐘met佢d枕

加油

爸爸..

屋企有人食煙?

無呀...佢係腸轉移到肺

Rip

Be tough. 你爸爸見到你懂事一定好安慰。好好照顧家人，祝你地幸福！

一場父女都係緣份

屌你老母收下把口啦
乜都唔知就吠

RIP

你爸爸已經去左一個更好既地方
不過腸移到肺我第一次聽

加油，你爸爸終於解脫，會喺天堂守護你。RIP

有無話點發現到？我爸爸上年都腸有事
但切左今年做檢查都無大問題

\|/

rip樓主爸爸

Be strong 絲打
You'll never walk alone

Add oil sis
陪多d媽媽 有無兄弟姊妹

CA可以轉移去好多地方,只要轉移去左淋巴基本上成身都可以轉移到

我爸爸嗰陣腸都係好初期，切完之後2年檢查都無問題...但佢有腰x盤突岀諗住做微創要照肺先發現到肺癌，但都已經好後期...

加油呀 相信你爸爸最後一刻都係膽心你地怕你地冇左人照顧 ，你地成家要活得更堅強呀，唔好令佢在天之靈再擔心你地呀。
樓主依排要多啲陪下媽咪呀，相信佢係唔開心果個，有你係身邊支持佢相信佢會好快冇野
加油呀樓主 依度好多巴絲都會背後支持你

有妹妹...其實一諗到對佢黎講舒服好多個心都無咁up...睇住佢辛苦，由日日都要飲杯奶茶先安落到買比佢都話飲完唔舒服...
希望佢去到嗰個世界係可以比佢盡情食...
遺憾係我岩岩先fresh grad趕唔切比佢享福
希望下世有緣再做佢個女

加油啊！！！

大個女
往後ge路要靠自己

好感動
佢會繼續幫你出頭架

加油啊

stay strong and take care!!

Rip
樓主加油啊

你有個好爸爸 希望你幸福

"爸爸的花兒落了，我也不再是小孩子。"

- 爸爸的花兒落了

諗起呢篇文

努力好好生活

振作，佢唔會想見到你唔開心

節哀順變

死撚開啦on9仔
扣我口德分呀傻鳩 以為自己好好笑

btw RIP

當lihkg Facebook?

講出感受

珍惜

Rest in peace
絲打唔好太傷心，要堅強D

咁你一定一定要考到車牌

生死有命，振作！

聽下 筷子兄弟 父親
喊一場會舒服啲...
加油！

樓主加油

好明白絲打你ge心情，當年我都係畢業冇耐出黎做野老豆就cancer走左 唔好太過傷心喇，佢都唔希望你唔開心咁耐嫁嘛

好sad 睇到喊咗
絲打你有一個好爸爸 佢永遠活係你心入面 加油

R.I.P.
祝福佢喺天堂過得好

我老豆當年都係
飲酒 不過唔食煙
個醫生話佢果隻叫鱗性肺癌？ 照 x ray好似魚鱗咁
我都唔知點解

照ct先啱
btw rip
共勉之

take care

記住頭七佢會返屋企

唔想爸爸咁快死

你爸爸係個好父親
你有得做佢個女已經係佢一生最大禮物之一
佢到最後都做令你快樂既事
所以你就要繼續佢既遺願，繼續快樂落去生活

加油
悲傷過後，回憶盡是甘甜

RIP

R.I.P.

絲打快啲振作起嚟

要記住

其實佢依然活著，活係你嘅記憶到

Btw,I know this feel

樓主加油
最近爸爸都古古怪怪
但我唔敢同屋企人講
驚佢有啲咩事

絲打 be strong
今年都有親人急病走左
我明白果種痛
換個角度諗 佢地去左第二個地方守護你

好感動 絲打加油

但係連登唔係ig...

You had a great father
Take care!

睇到眼濕濕
絲打stay strong

睇到喊左...我要趁我老豆健在對佢好d...

擺上facebook 喇屌你老母，你當依度邊度啊

絲打加油，你爸爸在天之靈一定會繼續守護你架

臨訓睇到喊左

rip

RIP

絲打保重

加油 我睇字都眼濕濕
你既好爸爸一定都係好愛你
Be strong 佢一直會係你心到

I know that feel...
好好保重 要堅強啲

Stay strong
你流住佢嘅血 好好活下去
總會有再見嘅一日

我爸爸都有肺癌
都預左會有呢一日,但係都好驚

樓主rip...

撐你 支持住！

絲打加油

以後要好好地生性做人...我都好掛住我親人

絲打同媽媽要加油 我都係家父已離世，睇到好心噏

Stay strong sis.

我前幾日又諗番起屋企人好唔開心，輾轉搵到呢首歌。冇睇過MV，D歌詞好好，但剛PO出黎順便睇下MV內容唔係親人。

ANYWAY 歌詞如下：

蕭煌奇 - 末班車歌詞

空著手 猶如你來的時候
緊皺的額頭 終於再沒有苦痛
走得太累了 眼皮難免會沉重
你沒錯 是應該回家坐坐

鳴笛聲 悄悄地刺進耳朵
這一次揮手 恐怕再沒機會問候
最後一遍了 換你躲進我雙肘
像靠在 曾搖動我的天空

別說話 淚水你別帶走
鏡子裡的我 已留下你 輪廓上的笑容
別回眸 末班車要開了
你不過先走 深愛是讓不捨離開的人 好好走

別牽掛 約好我們再見
散步的午後 要像從前 再挽著手敘舊
別逗留 末班車要開了
路到了盡頭 回頭是為永留心口的人 好好走

作詞：馬嵩惟 作曲：李偉菘

睇到眼濕濕

老豆前排又係check到腸有問題
要下個月先入醫院做詳細檢查
睇完個post好撚擔心
佢平時作息又唔定時又係煙鏟又成日食公仔麵呢d冇益野

唔知點解好大感觸
絲打 加油呀
你爸爸都想見到個生活得開心既你

我爸爸都係肺癌走 加油樓主

老豆對女真係好好

次次睇依啲post 都好擔心自己父母
叫佢地body check 佢地都耍曬另頭
好驚佢地有事

我daddy都係cancer...上年走左

Rip \|/
Be Strong

睇到眼濕濕，加油呀！

加油！你爸爸一定想你以後都開心的生活

要振作！會捱過去的！

連登你開架？po乜洗唔洗問過你先呀屌你老母柒頭皮

我阿婆係由舌癌轉到咽喉...

睇到好想喊 加油

RIP

點解呢幾日咁多呢類post架

樓主加油 好好生活

絲打撐住!

如果我係樓主 我會想下世做佢父母 而唔係做佢仔女
佢今生勞碌咗大半生 下世應該輪到我哋體驗呢種生活

加油
唔好太唔開心呀樓豬

加油

照顧好媽媽 搞好啲身後事

如果有一世既話 希望樓主一家有緣再會

Haha

眼濕濕
絲打要堅強 你老豆會喺天堂繼續守護你的

樓主爸爸一路好走
Reat in peace

睇到嚟啲post就好想同阿爸一齊多啲 btw樓主加油 你阿爸在天之靈一定會好安慰

樓主加油！！

一定要加油
睇完之後令我好想對父母好d
成日只顧自己 唔顧佢地
😢

R.I.P

未入嚟已經知會睇到喊

屌你老母改個名都衰撚過人
死撚開啦車狗

rip

樓主加油。

好好生活 Take care

我都好驚自己爸爸離開自己果一日會係點
Rip

多謝你地...
雖然爸爸走左但仍然要生活要返工
爸爸走前同我講我係大家姐要照顧媽咪妹妹
只係一到夜晚媽咪妹妹訓曬
會禁入同爸爸嘅whatsapp chat room睇住佢唔再online嘅last seen同聽佢之前d recordings就會好掛好掛住佢...屋企每個各落都有佢生活過嘅痕跡...
我地都努力接受同適應緊無左佢嘅屋企
佢唔洗再日日食止痛葯晚晚訓唔到又無胃口
我相信我地之後一定會再見翻

你還好嗎？ 一見到個post 就諗番起自己既事...

一齊加油撐住

加油
佢在天之靈會好好保佑你地架

我媽媽子宮癌變到淋巴癌 走之前又係好辛苦話吸唔到氣 知道佢走左個刻反而鬆一口氣終於唔洗捱苦
但一年過後都成日發夢 夢入面每次都係未走但仲病緊 雖然每次醒返都失落 但係就算係夢入面見到都仍然想再見佢
絲打take care 應該仲有好多身後事要處理
mark好每樣野慢慢搞 唔好令自己太疲累 加油